老老豆豆，牆身點裝修最好

牆紙同油漆唔夠幾年就開始甩
仲有咩做法？

工業 feel